IVE 仔天下第一

幾年冇見 轉眼間升格埋U

ive_engineering
【#工程有共鳴 大學新鮮人嘅五大禁忌】
.
進入大學校園，意味住準備迎接自由學習嘅年代。各位同學仔會點樣為自己創造獨一無二嘅回憶呢？不過無論點都好，最緊要莫忘初衷，努力讀書、享受大學生活之外，都唔好忘記身邊嘅人呀！
.
多姿多采嘅學習生活同埋Hall Life，相信大家都非常嚮往！溫提各位同學仔，我哋IVE工程課程仲有餘額，有興趣嘅就快啲報名喇！
.
IVE工程課程餘額申請資料： .
#IVE工程 #DSE畢業生 #DSE畢業出路 #工程 #高級文憑 #IVEEngineering #IVE招生 #VTC #工程創未來 #smartcity #STEM #JUPAS #大學新鮮人

問過恒管未？

thei

Thei 幾時先變u? 同野雞U無分別

咪正名左做痕大囉

屌你牙，串我？

係你out姐

點同 ig 個個話曬都官方page

有乜出奇？我地Space都大把人同人講自己讀緊HKU

咪撚無聊喇，人地有份參加集會同做前線，講係u咪u囉咁都要開po屌人

諗多左

哦